p記係咪長期爆場

成日見p記做promo做到平過康文月費
好撚好奇做個陣是咪真係要等好耐先有得用

多人到仆街

春夏黎緊 準備更加多人

有無巴打知道元朗p記 多唔多人 想join

搭單問 有冇邊間大場會小啲人

你大隻d行去邊機都好小人玩

最撚憎d死瘦撚組團輪姦部機

依家去緊啲鐵館仲細過自己屋企 又逼又多人

幾平？就嚟夏天

入面啲撚屌sales 幾平都唔去